突發消息 警方通知沙田中旅社要盡快撤離

啱啱4點半經過沙田中旅社，明明5:00PM關門，但4:30左右已經唔開門。聽到啲職員同拎正嘅市民講話系統故障，但實情係警方通知佢哋要盡快離開，一陣會停沙田站，各位手足注意⚠️